idea is bulletproof 你認為獨立不可行

香港政治由根本腐敗
立法會議員
行政長官產生辦法
香港基本法 都係由中央從根本裹面操控住

香港人係偽善 偽貪圖逸樂
鄧小平就係知道 中央開出50年期票
再以親共內鬼打輿論戰 67暴動 雙十暴動
等促使英國交還香港

為何97後 你的生活水平 民主自由程度根本係每況愈下

每位香港人都不願去理 大陸干預左香港啲咩
只願大陸唔好干預到我的生活

這跟本是掩耳盜鈴

排除可行性 我問你想香港獨立嗎？
你的答案仍會是 「不，我想依靠大陸」嗎

在香港 人民自由 插水的一刻
竟然是美國政府提出民主人權法案，令一眾垃圾親共人士為明哲保身而割席斷交

香港人沒有先賢給我們的信念
這是中共半世紀以來的陰謀

我在此挑戰所有香港人 你敢交這個香港社會予下一代嗎？

2048年將會是深圳一樣的地方 你願意你兒孫百代都住在中共陰霾之下嗎？

請誠實面對自己 你根本不想再被殖民

推

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

幫忙廣傳 香港人要開始識玩

出這個post係想香港人理清一點

你係為中國而做香港人
還是為香港而做香港人呢？

做緊嘅野就係港獨